搭載虹膜識別技術？iPhone 8 十周年版傳售價近$8000

唔少網友上年忍手唔換 iPhone 7，相信都係打算等埋 2017 年部十周年版 iPhone 再作決定吧？不過早前就有消息傳出，指十周年版 iPhone 或索價 1,000 美元，成為史上最貴的 iPhone。

賣得貴有玄機？

1,000 美金、換算約港幣 7,756 左右，到底呢部 iPhone 點解賣咁貴呢？

除了「十周年」值得紀念之外，更有傳在除了曲面 OLED 之外，十周年版 iPhone 8 更會搭載虹膜識別技術，可透過辨識虹膜認證用戶身份並解鎖手機，另外亦會加入無線充電功能並改用雙玻璃面設計。

不過之前就有傳因供應問題，蘋果在 2017 年並不會為所有 iPhone 改配 OLED 螢幕，當中 5 吋版本的「細機」會延續過去的設計定位，而只有十周年版的 iPhone 8，先會起用類似 Galaxy S7 edge 的曲面 OLED 螢幕設計，定同現時的亮黑 iPhone 7 Plus 相似。

而現時亮黑 iPhone 7 Plus 亮分別定價 $7,388 (128GB) 及 $8,288 (256GB)，如果十周年版 iPhone 容量由 128GB 起跳的話，1,000 美金呢個價錢似乎仍屬合理。

傳傳傳傳傳傳傳傳傳傳傳傳傳傳

最後出舊屎咪又係狗衝

好快又一車車羊牯排住隊送錢俾apple

Apple出咩新機大把人鳩衝，得一個字，炒
先下手為強

炒撚爆佢，炒足幾個月好過你返工